有冇人知道點解要買散水餅

唔駛啦屌，
反正都唔撚會再見，又唔撚係frd。
除非行頭好細，遲啲會再見。

即係唔熟唔使散水餅啦

我都無買, bye 都無撚講
利申: 個腦細仆街

同事呢？

每日返工我淨係同啲錢frd

一人一包樂天熊仔餅

女同事都比樂天熊仔餅？